# Сообщение об ошибках

Сообщения об ошибках отправляются в [issues](https://gitlab.com/Darkness9724/mgq-ng-ru/issues). В противном случае они не будут рассмотрены.

# Код

Любое изменение кода должно сопровождаться запросом на слияние, а не прямым вливанием коммита в ветку.

# Стиль

Придерживайтесь уже существующего стиля в коде:

* Отделайте блоки кода четырьмя пробелами. Табуляция запрещена!
* Все комментарии должны быть на русском, мы всё-таки делаем перевод.
* Все классы, функции и переменные должны быть на английском, никаких транслитов.
* * Переменные и функции пишутся в змеином регистре (snake_case).
* * Классы пишутся в верблюжьем регистре (CamelCase).
* Все выражения, не являющиеся текстовыми, отбиваются пустой строкой. Если их два и более, они объединяются в группу.
* * Выражения `jump`, `call` и `return` в конце меток отбиваются от остального кода пустой строкой.
* * Ветвления условий обособляются от остального кода.

Пример:

```py
python:
    class CamelCase:
        def say(self, sayer, str):
            new_str = str + rand().randint(0,9)
            sayer(new_str)

label test:
    scene bg 141
    play music "bgm/comi1.ogg"
    show alice st01b

    if world.party.check(3):
        show alice st01b at xy(0.3)
        show tamamo st01 at xy(0.7)

        t "12345"
    else:
        "67890"

    a "asdf"
    l "qwerty"

    show alice st07b

    a "zxcv"

    snake_case = CamelCase()
    snake_case.say(l, "1234")
    hide alice
    stop music

    jump after_test
```

# Лицензия

При внесении изменений в репозиторий, вы автоматически лицензируете их на правах [Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/legalcode.ru).

# Интеллектуальное право

При внесении изменений в репозиторий, вы автоматически соглашаетесь на отчуждение вашего интеллектуального права на них в пользу [владельца данного репозитория](https://gitlab.com/Darkness9724).
